【瘋狂再現】天鑄車位再現600萬癲價 半年內炒高26%或125萬

儘管外圍局勢未明朗，惟資金繼續追捧「磚頭」，連帶車位都繼續瘋癲。何文田豪宅天鑄，去年2期一個車位，一度因造價達600萬元哄動全城，最新連該屋苑1期一個單號車位，亦追平2期紀錄，以600萬元售出，車位更於半年內炒高26%，升勢勁過住宅。
據悉，何文田天鑄停車場1樓一個單號車位，半年內兩度易手，由去年11月475萬元沽出後，今年2月以573萬元賣出，新買家持有3個月，剛以600萬元售出，半年炒高26%，升幅勁過住宅

【二手成交】將軍澳二手呎價破3萬創新高 天晉3A期平台戶癲售3,650萬

樓市持續瘋癲，將軍澳樓價出現翻天變化，二手呎價首次升破3萬元。消息指，天晉3A期2B座高層B室連平台特色戶，三房間隔，實用面積1,199方呎，連333方呎平台，向西沒有海景，剛以3,650萬元易手，呎價30,442元，成為將軍澳歷來呎價最貴二手樓。原業主2014年向新地(016)以2,204.2萬元一手買入單位，短短5年升值66%，賬面勁賺1,445.8萬元。據知，上址早於2017年9月已放盤，叫價3,500萬元，去年2月曾反價至3,800萬元，但同年10月叫價又還原至3,500萬元，最終賣貴150萬元。
美聯林志堅稱，天晉1期凶宅同層亦見承接，為1座高層E室，實用面積617方呎，早於去年5月開價1,300萬元放盤，因應二手盤源緊絀，近日減價150萬至1,150萬元終沽出，呎價18,638元，較上月同類成交平248萬元或17%。
尚築迷你戶反價10萬 四年升值30%
置安居黄煒炘表示，元朗洪水橋尚築1樓雙號室開放式單位，實用面積243方呎，業主月初表明380萬元會賣，昨日反價至398萬元，最終以390萬元成交，較最初開價高10萬元，呎價16,049元。單位有租客住，買家無樓睇入市。賣方2015年以299萬元買入，4年升值30%。
朗屏8號三房898萬沽 業主付10%SSD稅平手離場
中美貿易戰影響下，樓市方向未明朗，部份新落成屋苑陸續有額印貨成交。位於元朗的朗屏8號，中原地產王勤學表示，近期股市及外圍表現不穩，部份業主心態轉弱，索性沽貨套現。朗屏8號2座高層F室，實用面積622方呎，3房間隔，業主以898萬元將單位沽出，實用呎價14,437元。原業主於2017年3月以799.3萬元購入單位，持貨兩年，現沽出單位，業主需付成交價10%即89.9萬元額外印花稅(SSD)，扣除稅項及佣金等利息，平手離場。